有冇人比一樣野困擾或者焦慮左好多年

我比一樣野困擾左好多年 事源係我中一既時候上咸網睇野 突然禁左一個網站見到一個女人唔知有碌鳩定戴左假鳩，跟住我驚得滯熄左佢，但熄完突然我潛意識好似彈左個諗法我係唔係鐘意睇定有反應，但之後我想諗番我究竟有冇出現宜個諗法係腦海（因為潛意識），跟住我就成個人勁驚，心諗咁樣係唔係即係變基既過程，跟住我回想番我當時既潛意識，太散都唔係好sure（因為可能跟本純粹亂諗），跟住就不斷係到諗，越諗越驚自己變基，因為我以前一直都知自己鐘意女人，完全對搞基無諗過，跟住我咁驚因為驚會唔會宜個係變基既心路歷程開始，跟住我一直諗都解唔開個心結，不斷諗不斷懷疑，有三年幾時間我有9成時間都係諗宜d比佢困擾，可以講係無生活，因為我個情緒係覺得要解決左先move on到，連同人溝通，生活都比佢困擾，可以成日坐係到唔講野淨係諗宜樣野。 之後幾年諗住move on擺抵收埋佢但始終都有條刺或者心結未解，周不時都會比佢困擾番連我既思考模式，溝通模式甚至情感都比佢改變晒。直至宜幾日我好似諗通左越來係我一直都諗得多左，因為我一直都鐘意女仔，應該係你越驚某樣野就會變到勁焦慮。我都大大話話比佢困擾左十年幾，有冇人都係比野困擾好耐

OCD

香港政府

有
Me has PTSD 我俾一班PK 攪到我怕左番工, 見人 同扑野!

條J太大條, 買唔到褲

點解 ？
我宜嫁諗番點解會晒左十年去諗宜d野，個人好似癲左咁，覺得好on9，人地又唔會明咁

人地為利益玩9我, bully 我~~
係好on9..

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》